(一人N個)反送中終章:有咩方法係英國開公司起新香港?

一旦有人可以以政治難民身份到英國定居，就能建立先例令更多香港人撤離香港到英國建立新香港，甚至新的反送中企業，成為後進的救生圈，不但能轉移香港的人才及資金，更能鬆開大陸政治打壓，因為越打壓越走人走資

預備走佬方向
?離岸戶口...FT...CS...華美.....
?去到英國的生計...反送中企業....口罩廠....科研....建築....書店....醫療...當兵....金融...
?定居地新香港位置....英格蘭南部....蘇格蘭...
?起動資金....612....反送中眾籌.....

請即係港安法前討論出來，因為冇咩時間可自由討論

(64屠城前夕)一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券
捐錢比本地基金已經冇用，未來好大機會係香港再次發生屠城，到時外匯管制想都走唔到。為保香港人本錢，應設一個可買賣的離岸海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF，再以基金之名印黃色經濟圈現金券可用券換黃金ETF，將現金券派比基金持有人拎現金券係黃店消費，最好搞埋海運同批發黃店可收到現金券後海外訂貨

做成一個循環，不斷搞大生意，概可離岸保存香港人本錢，又可發展新香港

一用電子戶口轉脹買野
二唔買野可派美金-金幣作利息/離岸銀行戶口投資
三類似612基金功能支援反送中人士
四買地建新香港

去加拿大Richmond

完

都以有黃色經濟圈